電腦隨機停畫面

滑鼠同鍵盤都禁唔到
咁係咩問題？

Hdd?

推
之前都試過幾次
要重新開機先用得返

有冇得check 係ram定hdd問題？

試下即刻抆kb 或mouse個usb出黎
如果熄埋機就底板

不過我覺得8成底板

check ram就memtest86
check hdd就hd tune pro

部機仲好新淨架

搞番掂未

係點用唔到
係一開波用唔到
有機會係bios setting
legacy usb 果到要enable

呢排又無乜事
一開機/用用下都試過

一開機睇睇下片會停
放係度一陣都停過
但冇試過打打下機停

我以前試過用用下會停畫面
成部機hold住個畫面，keyboard,mice冇反應
最後係hdd壞

Ssd係咪會易壞啲

ram

例牌答案: 洗機

洗機都唔得就可能隻牛有問題
以前有部hp廠機cpu一full load就同樓主一樣
最後換機解決